好擔心深水埗d 水吧師傅嘅健康

我怕出現全世界第一個爆發大規模下體凍傷嘅事件

唔好咁啦 凍撚水同熱撚水可以交替沖架嘛

仲大獲

一間high得濟射埋可以加料

冰火

一樓一都慳返

凍撚水係沖完加冰.......

其實深水埗嗰邊商戶系咪可以去小額審裁處告克警亂射催淚彈? 濃煙湧入鋪頭/餐廳，員工/顧客/食客擔心有害物質殘留店內，損害健康。

克警影響商戶當日及近期生意，商戶係咪有權拎返相應賠償?

附近居民需自費檢查身體受有害氣體影響嘅程度同健康狀況，樓上居民係咪有權拎返相應賠償?

香港有包㩜訴頌
如果唔係玩集體一齊告

水喉水浸完先加冰咪冇事囉